啱啱發現被人帽咗

前幾日同我講分開
我一直諗自己衰咩
諗點去挽留
點去做得更好

但今日發現原來係帽事

算啦分咗手
夠鍾意你唔會帽你

係咪你太短

點發現？

一睇到唔見左#2我即刻望下樓主係咪打錯字

btw，唔見埋右

窮矮柒毒肥

窮矮柒毒肥幼短

個泰妹個樣幾老咁 咁都揀佢
頂帽帶咗成3個月

落降頭？

可能夠淫

可能係變性人

佢宜加去咗曼谷搵個泰妹，日日啪啪啪
唔係有人同我講，我仲懵性性咁等佢